人愈大愈享受凌晨時分既恬靜

就咁打開窗口望住條街已經好紓壓
呢個時候個腦先可以完全放鬆，好清醒咁諗野
如果再食番飛煙更加一流

返夜嘅就唔會咁諗

清晨都黎緊

屌你老母啦

飲杯冰凍啤酒，點起心愛的香煙。，，，，WO~~WO~WO無心睡眠

做人真係好多煩惱。

但好多時因為自己廢 , 好多問題解決唔

例如: 錢

扯下煙又一晚

提到煙嘅post竟然正評多過負評，極稀有
連登變天